\begin{exoplusloin}[bgcolor=white]
	\begin{minipage}{0.8\linewidth}
        Soit $f$ la fonction définie et dérivable sur $\R$ par $f(x)=\dfrac{4x}{1+x^2}$. 

        On considère les fonctions $g$ et $h$ définies sur $\R$ par $g(x)=f(3x+1)$ et $h(x)=5f(1-x)$. 
        
        On admet que les fonctions $g$ et $h$ sont dérivables sur $\R$. Calculer $g'(x)$ et $h'(x)$ pour tout réel $x$.
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.1\linewidth}
\begin{center}
	\hypersetup{urlcolor=black}
	\qrcode{https://coopmaths.fr/www/pdf/cdvTale/plusloin_s9_exo4_corr.pdf}
	\end{center}\end{minipage}
\end{exoplusloin}